點解男廁阿嬸可以隨時入黎清潔，女廁阿伯入去清潔就唔得?

公平咩

因為永遠只可以女性「蝕」畀男性

駁唔到

日本d溫泉仲誇張
成村男人9fingfing
阿嬸響到賞鳥

之前去浸溫泉都係咁

點解女人要畀人插，男人就可以插人，公平咩?

男人都可以畀人插

插人用多咁多力，我寧願女人戴假鳩插我，前列腺刺激

GAY..

我女朋友話真係見過有清潔呀叔入女廁
利申 巴

男廁有便池但係女廁無已經戇鳩

清潔阿嬸茶餘飯後嘅話題